TWICE 兔瓦斯 第二章正規專輯預售啦！# EYES WIDE OPEN #

😳💘✊🏼

真系完顏團😳😳😳

momo個咀係咪永遠合唔埋

我瑜世一

日本萌妹係咁的😳

神顏魚仔❤️

我奶定延膊頭

咪色😑‎